遊行咪遊行, 香港本來就係有遊行集會自由, 光明正大去集會, 跟本唔洗借口

咩購物咩紀念都多鳩餘, 我地入元朗就係反黑社會, 反黑鄉, 反黑警勾結已經夠光明正大.

用其他借口入元朗, 仲顯示我地係小人, 我地係明正言順去反違法行為, 而呢類行為因警黑勾結而一直係元朗無人重視過, 搞到黑勢力壯大, 普通市民生活係恐懼中.

我地香港人唔係拋棄新界既兄弟姊妹, 佢地有難我地即刻會去全港所有地區支援.

最重要就係顯示我地本來應有權利. 警察成日講有事唔好搵佢地, 咁27號就更加無事會發生, 警察唔想聽999, 就請唔好聽, 警署人手唔夠既, 就請落閘, 你39分鐘遲到既, 你39個鐘先再黎都無問題.

市民會幫你地去維持治安, 你成日唔拘捕既人, 我地會用公民拘捕權去拘捕佢地, 亦唔會由後門放佢地走, 元朗警區無人手落口供既, 市民會幫手送去其他警區.

請見証市民係想香港各區有合法權利, 唔止係遊行集會, 仲係一個小小生存權利, 就係出街唔會俾黑社會人士追打, 呢d先係市民自發去元朗既目的.

push

咁事實 元朗蛋捲都唔差

上